香港炒車四人幫

有我地最搞笑嘅Ann姐

點少得我地嘅鼠王Fun啊

仲有我地比人屌老母嘅妖妖

壓軸

請注意全部都係藍絲

四大癲王

K仔

阿Ann尋晚鬧得麗芸好啱...

分散注意力post,勿回，上一頁

仲有lin登仔呀屌
醒啲啦我地 就快排第一啦
專心搞返場抗爭啦

以前仲有Tree根，有亡國興